[突發]原來美國有研究人員2017講左中國一直研究病毒

source

都話中國係災禍既始源

pish it

推

咁撚廢高成本又無結果又比機會貪污

反而高手在民間

強国市民用自己做白老鼠製生化武器先勁

要話俾醫護知，市民會支持你地

支唔支持醫護大罷工？
A: 支持，連OT 都無，冒咁大風險,會死人！
B: 唔支持，置市民安危於不顧，不道德

仲等咩, 快黎投票啦!
分享自香港地投票 HKVOTE

幫手wtsapp fb 散出去

--------------------------------

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

國定殺戮日

辛苦大家要睇殘體野

有五毛

仲咁啱係武漢

［人唔笑］原來武漢擁有‘全中國最先進病毒實驗室’ 係 「 大國重器」，「中國人的病毒防護牆」